乖啦，收返你哋講嘅 “5人暴動，放150粒催淚彈”

因為講 “5人暴動”
=認同有暴動發生過

=>參與集結嘅人將來都可能被清算

所以，冇暴動發生過